覺唔覺得rgb(255,255,0)先有資格叫黃？

其他=藍/紅

不鬥黃呀 拉

?

求液體流動學

五毛寶好波

不同期的請舉手

y u so funny😂

一毛樓主Azeotrope

Thx

CYMK(0,1,0,0)